# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: shared/kubernetes/k3s.go:131
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-26 17:38+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-12 08:59+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/uyuni/uyuni-tools-shared/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.4\n"

#: shared/api/api.go:29
msgid "FQDN of the server to connect to"
msgstr "要连接的服务器的 FQDN"

#: shared/api/api.go:30
msgid "API user username"
msgstr "API 用户名"

#: shared/api/api.go:31
msgid "Password for the API user"
msgstr "API 用户的口令"

#: shared/api/api.go:32
msgid "Path to a cert file of the CA"
msgstr "CA 的证书文件的路径"

#: shared/api/api.go:33
msgid "If set, server certificate will not be checked for validity"
msgstr "如果设置，将不会检查服务器证书的有效性"

#: shared/api/api.go:74
msgid "401: unauthorized"
msgstr "401：未授权"

#: shared/api/api.go:88
#, javascript-format
msgid "unknown error: %d"
msgstr "未知错误：%d"

#: shared/api/api.go:120
msgid "server URL is not provided"
msgstr "未提供服务器 URL"

#: shared/api/api.go:152
msgid "Cached session is expired."
msgstr "缓存的会话已失效。"

#: shared/api/api.go:154 shared/api/credentials.go:70
msgid "Failed to remove stored credentials!"
msgstr "无法去除存储的身份凭证！"

#: shared/api/api.go:172
msgid "Unable to create login data"
msgstr "无法创建登录数据"

#: shared/api/api.go:202
msgid "auth cookie not found in login response"
msgstr "在登录响应中找不到身份验证 cookie"

#: shared/api/api.go:217
msgid "failed to logout from the server"
msgstr "无法从服务器注销"

#: shared/api/api.go:238
msgid "Unable to convert data to JSON"
msgstr "无法将数据转换为 JSON"

#: shared/api/credentials.go:21
msgid "not logged in, session cookie is missing"
msgstr "未登录，会话 Cookie 将会丢失"

#: shared/api/credentials.go:34
msgid "unable to create credentials json"
msgstr "无法创建身份凭证 json"

#: shared/api/credentials.go:39
#, javascript-format
msgid "unable to write credentials store %s"
msgstr "无法写入身份凭证存储区 %s"

#: shared/api/credentials.go:53
msgid "API server URL"
msgstr "API 服务器 URL"

#: shared/api/credentials.go:54
msgid "API server user"
msgstr "API 服务器用户"

#: shared/api/credentials.go:55
msgid "API server password"
msgstr "API 服务器口令"

#: shared/api/credentials.go:58
msgid "No credentials provided"
msgstr "未提供身份凭证"

#: shared/api/credentials.go:68
msgid "Cannot load stored credentials"
msgstr "无法加载存储的身份凭证"

#: shared/api/credentials.go:83
#, javascript-format
msgid "unable to read credentials file %s"
msgstr "无法读取身份凭证文件 %s"

#: shared/api/credentials.go:88
msgid "unable to decode credentials file"
msgstr "无法对身份凭证文件进行解码"

#: shared/api/credentials.go:92
msgid "no credentials loaded"
msgstr "未加载身份凭证"

#: shared/api/credentials.go:101
msgid "specified api server does not match with stored credentials"
msgstr "指定的 API 服务器与存储的身份凭证不匹配"

#: shared/api/org/createFirst.go:22
msgid "unable to prepare API client"
msgstr "无法准备 API 客户端"

#: shared/api/org/createFirst.go:36
msgid "failed to create first user and organization"
msgstr "无法创建第一个用户和组织"

#: shared/api/org/getDetails.go:24
msgid "failed to connect to the server"
msgstr "无法连接到服务器"

#: shared/api/org/getDetails.go:28
msgid "failed to get organization details"
msgstr "无法获取组织细节"

#: shared/api/proxy/containerConfig.go:33
msgid "failed to create proxy configuration file"
msgstr "无法创建代理配置文件"

#: shared/completion/completion.go:20 shared/completion/completion.go:21
msgid "Generate shell completion script"
msgstr "生成外壳完成脚本"

#: shared/completion/completion.go:30 shared/completion/completion.go:34
#: shared/completion/completion.go:38
#, javascript-format
msgid "cannot generate %s completion"
msgstr "无法生成 %s 完成"

#: shared/connection.go:64
#, javascript-format
msgid "backend command not found in PATH: %s"
msgstr "在 PATH 中找不到后端命令：%s"

#: shared/connection.go:79
msgid "kubectl not configured to connect to a cluster, ignoring"
msgstr "kubectl 未配置为连接到群集，正在忽略"

#: shared/connection.go:115
msgid "uyuni container is not accessible with one of podman, podman-remote or kubectl"
msgstr "无法使用 podman、podman-remote 或 kubectl 访问 uyuni 容器"

#: shared/connection.go:118
#, javascript-format
msgid "unsupported backend %s"
msgstr "后端 %s 不受支持"

#: shared/connection.go:153
msgid "coundn't find app name"
msgstr "找不到应用程序名称"

#: shared/connection.go:165
msgid "failed to guest namespace"
msgstr "无法 guest 名称空间"

#: shared/connection.go:188
#, javascript-format
msgid "container %s is not running on podman"
msgstr "容器 %s 未在 podman 上运行"

#: shared/connection.go:197
#, javascript-format
msgid "container labeled %s is not running on kubectl"
msgstr "标记为 %s 的容器未在 kubectl 上运行"

#: shared/connection.go:212
#, javascript-format
msgid "%s command not executed:"
msgstr "%s 命令未执行："

#: shared/connection.go:224
msgid "failed to retrieve namespace "
msgstr "无法检索名称空间 "

#: shared/connection.go:243
msgid "Healthcheck not executed"
msgstr "未执行健康检查"

#: shared/connection.go:282
msgid "container didn't start within 10s."
msgstr "容器未在 10 秒内启动。"

#: shared/connection.go:297
#, fuzzy
#| msgid "container didn't start within 60s. Check for the service status"
msgid "container didn't start within 120s. Check for the service status"
msgstr "容器未在 60 秒内启动。请检查服务状态"

#: shared/connection.go:337 shared/connection.go:384
#, javascript-format
msgid "unknown container kind: %s"
msgstr "容器类型未知：%s"

#: shared/connection.go:379
msgid "failed to detect the namespace"
msgstr "无法检测名称空间"

#: shared/connection.go:395
msgid "Copying the SSL CA certificate to the host"
msgstr "正在将 SSL CA 证书复制到主机"

#: shared/connection.go:414
msgid "Updating host trusted certificates"
msgstr "正在更新主机信任的证书"

#: shared/connection.go:422
msgid "Unable to update host trusted certificates."
msgstr "无法更新主机信任的证书。"

#: shared/connection.go:463 shared/connection.go:484
msgid "failed to determine suitable backend"
msgstr "无法确定合适的后端"

#: shared/connection.go:473
msgid "no supported backend found"
msgstr "未找到支持的后端"

#: shared/connection.go:498
#, javascript-format
msgid "Running supportconfig in  %s"
msgstr "正在 %s 中运行 supportconfig"

#: shared/connection.go:506
msgid "failed to run supportconfig"
msgstr "无法运行 supportconfig"

#: shared/connection.go:510
msgid "failed to find container supportconfig tarball from command output"
msgstr "在命令输出中找不到容器 supportconfig Tar 包"

#: shared/connection.go:516
msgid "cannot copy tarball"
msgstr "无法复制 Tar 包"

#: shared/connection.go:522
#, javascript-format
msgid "failed to remove %s file in the container"
msgstr "无法去除容器中的 %s 文件"

#: shared/kubernetes/apply.go:46
#, javascript-format
msgid "failed to create %s YAML file"
msgstr "无法创建 %s YAML 文件"

#: shared/kubernetes/apply.go:50
#, javascript-format
msgid "failed to close %s YAML file"
msgstr "无法关闭 %s YAML 文件"

#: shared/kubernetes/apply.go:57
msgid "failed to write PVC to file"
msgstr "无法将 PVC 写入文件"

#: shared/kubernetes/helm.go:56
msgid "failed to upgrade helm chart %[1]s in namespace %[2]s"
msgstr "无法升级名称空间 %[2]s 中的 helm 图表 %[1]s"

#: shared/kubernetes/helm.go:58
msgid "failed to install helm chart %[1]s in namespace %[2]s"
msgstr "无法在名称空间 %[2]s 中安装 helm 图表 %[1]s"

#: shared/kubernetes/helm.go:67
msgid "namespace is required"
msgstr "必须指定名称空间"

#: shared/kubernetes/helm.go:77 shared/podman/images.go:346
#: shared/podman/images.go:369 shared/podman/images.go:389
#: shared/podman/network.go:108 shared/podman/secret.go:130
#: shared/podman/systemd.go:248 shared/podman/systemd.go:326
#: shared/podman/systemd.go:327 shared/podman/utils.go:188
#: shared/podman/utils.go:221 shared/podman/utils.go:250
#, javascript-format
msgid "Would run %s"
msgstr "将运行 %s"

#: shared/kubernetes/helm.go:79
#, javascript-format
msgid "Uninstalling %s"
msgstr "正在卸装 %s"

#: shared/kubernetes/helm.go:81
#, javascript-format
msgid "failed to run helm %s"
msgstr "无法运行 helm %s"

#: shared/kubernetes/inspect.go:42
msgid "failed to parse the inspected data"
msgstr "无法分析检查的数据"

#: shared/kubernetes/k3s.go:27
msgid "Installing K3s Traefik configuration"
msgstr "正在安装 K3s Traefik 配置"

#: shared/kubernetes/k3s.go:44
msgid "Failed to write Traefik configuration"
msgstr "无法写入 Traefik 配置"

#: shared/kubernetes/k3s.go:79
msgid "Waiting for Traefik to be reloaded"
msgstr "正在等待重新加载 Traefik"

#: shared/kubernetes/k3s.go:91
msgid "Failed to reload Traefik"
msgstr "无法重新加载 Traefik"

#: shared/kubernetes/k3s.go:98
msgid "Reinstalling Traefik without additionnal configuration"
msgstr "重新安装 Traefik 而不使用额外的配置"

#: shared/kubernetes/k3s.go:101
msgid "failed to write empty traefik configuration"
msgstr "无法写入空 Traefik 配置"

#: shared/kubernetes/k3s.go:105
msgid "failed to uninstall traefik configuration"
msgstr "无法卸装 Traefik 配置"

#: shared/kubernetes/k3s.go:109
msgid "Would reinstall Traefik without additionnal configuration"
msgstr "将重新安装 Traefik 而不使用额外的配置"

#: shared/kubernetes/k3s.go:119
msgid "failed to read the traefik configuration"
msgstr "无法读取 Traefik 配置"

#: shared/kubernetes/k3s.go:123
msgid "traefik configuration file doesn't contain the helm chart version"
msgstr "Traefik 配置文件不包含 helm 图表版本"

#: shared/kubernetes/k3s.go:126
msgid "failed to find traefik helm chart version"
msgstr "找不到 Traefik helm 图表版本"

#: shared/kubernetes/kubernetes.go:59
msgid "failed to get kubelet version"
msgstr "无法获取 kubelet 版本"

#: shared/kubernetes/kubernetes.go:84
msgid "failed to get pod commands to look for nginx controller"
msgstr "无法获取用于查找 nginx 控制器的 pod 命令"

#: shared/kubernetes/kubernetes.go:98
#, javascript-format
msgid "cannot stop %s"
msgstr "无法停止 %s"

#: shared/kubernetes/kubernetes.go:138
msgid "failed to run kubectl get configMap %[1]s %[2]s"
msgstr "kubectl get configMap %[1]s %[2]s 运行失败"

#: shared/kubernetes/kubernetes.go:148
msgid "failed to run kubectl get secret %[1]s %[2]s"
msgstr "kubectl get secret %[1]s %[2]s 运行失败"

#: shared/kubernetes/kubernetes.go:152
#, javascript-format
msgid "Failed to base64 decode secret %s"
msgstr "无法对机密 %s 进行 base64 解码"

#: shared/kubernetes/kubernetes.go:187
#, javascript-format
msgid "failed to create the %s docker secret"
msgstr "无法创建 %s docker 机密"

#: shared/kubernetes/kubernetes.go:229
msgid "failed to get deployment image pull secret"
msgstr "无法获取部署映像拉取机密"

#: shared/kubernetes/pod.go:79 shared/kubernetes/pod.go:82
#, javascript-format
msgid "failed to run the %s pod"
msgstr "无法运行 %s pod"

#: shared/kubernetes/pod.go:93
#, javascript-format
msgid "failed to get the %s pod logs"
msgstr "无法获取 %s pod 日志"

#: shared/kubernetes/pod.go:98
#, javascript-format
msgid "failed to delete the %s pod"
msgstr "无法删除 %s pod"

#: shared/kubernetes/pvc.go:42
#, javascript-format
msgid "failed to create %s persistent volume claim"
msgstr "无法创建 %s 永久性卷声明"

#: shared/kubernetes/pvc.go:70
msgid "failed to parse pv data"
msgstr "无法分析 pv 数据"

#: shared/kubernetes/pvc.go:75
msgid "the %[1]s volume has to reference the %[1]s claim in %[2]s namespace"
msgstr "%[1]s 卷必须引用 %[2]s 名称空间中的 %[1]s 声明"

#: shared/kubernetes/pvc.go:85
msgid "failed to run the persistent volume claims"
msgstr "无法运行永久性卷声明"

#: shared/kubernetes/pvc.go:102
#, javascript-format
msgid "no size defined for PersistentVolumeClaim %s, using 10Mi as default"
msgstr "未为 PersistentVolumeClaim %s 定义大小，将使用 10Mi 作为默认值"

#: shared/kubernetes/rke2.go:21
msgid "Installing RKE2 Nginx configuration"
msgstr "正在安装 RKE2 Nginx 配置"

#: shared/kubernetes/rke2.go:39
msgid "Failed to write Rke2 nginx configuration"
msgstr "无法写入 Rke2 nginx 配置"

#: shared/kubernetes/rke2.go:43
msgid "Waiting for Nginx controller to be reloaded"
msgstr "正在等待重新加载 Nginx 控制器"

#: shared/kubernetes/support.go:27
msgid "cannot retrieve any configmap"
msgstr "无法检索到任何配置映射"

#: shared/kubernetes/support.go:34
msgid "cannot retrieve any pod"
msgstr "无法检索到任何 pod"

#: shared/kubernetes/support.go:45
#, javascript-format
msgid "cannot create %s"
msgstr "无法创建 %s"

#: shared/kubernetes/support.go:50
msgid "cannot fetch configmap"
msgstr "无法提取配置映射"

#: shared/kubernetes/support.go:63
#, javascript-format
msgid "cannot check for pods in %s"
msgstr "无法检查 %s 中的 pod"

#: shared/kubernetes/support.go:70
#, javascript-format
msgid "failed to create %s"
msgstr "无法创建 %s"

#: shared/kubernetes/support.go:76
#, javascript-format
msgid "failed to fetch info for pod %s"
msgstr "无法提取 pod %s 的信息"

#: shared/kubernetes/support.go:82
#, javascript-format
msgid "failed to write in %s"
msgstr "无法在 %s 中写入数据"

#: shared/kubernetes/uninstall.go:13
msgid ""
"\n"
"Note that removing the volumes could also be handled automatically depending on the StorageClass used\n"
"when installed on a kubernetes cluster.\n"
"\n"
"For instance on a default K3S install, the local-path-provider storage volumes will\n"
"be automatically removed when deleting the deployment even if --purge-volumes argument is not used."
msgstr ""
"\n"
"请注意，系统还可能会自动去除相应卷，具体取决于\n"
"在 kubernetes 群集上安装时使用的 StorageClass。\n"
"\n"
"例如，在使用默认配置安装的 K3S 系统上，local-path-provider 存储卷将会在\n"
"该部署被删除时自动去除，即使未使用 --purge-volumes 参数也是如此。"

#: shared/kubernetes/utils.go:86
msgid "Waiting for %[1]s deployment to be ready in %[2]s namespace\n"
msgid_plural "Waiting for %[1]s deployments to be ready in %[2]s namespace\n"
msgstr[0] "正在等待 %[1]s 部署在 %[2]s 名称空间中就绪\n"

#: shared/kubernetes/utils.go:113
msgid "Waiting for %[1]s deployment to be started in %[2]s namespace\n"
msgstr "正在等待 %[1]s 部署在 %[2]s 名称空间中启动\n"

#: shared/kubernetes/utils.go:130
msgid "failed to check if the deployment has running pods"
msgstr "无法检查该部署是否具有正在运行的 pod"

#: shared/kubernetes/utils.go:182
#, javascript-format
msgid "all the pods of %s deployment have a failure"
msgstr "%s 部署的所有 pod 都出现故障"

#: shared/kubernetes/utils.go:211
#, javascript-format
msgid "failed to list ReplicaSets for deployment %s"
msgstr "无法列出部署 %s 的 ReplicaSet"

#: shared/kubernetes/utils.go:224
#, javascript-format
msgid "failed to get the %s deployment revision"
msgstr "找不到 %s 部署修订版"

#: shared/kubernetes/utils.go:232
#, javascript-format
msgid "invalid replicasset response: :%s"
msgstr "replicasset 响应无效：%s"

#: shared/kubernetes/utils.go:247
#, javascript-format
msgid "failed to find pods for owner reference %s"
msgstr "找不到拥有者引用 %s 的 pod"

#: shared/kubernetes/utils.go:273
#, javascript-format
msgid "failed to get the status of %s pod"
msgstr "无法获取 %s pod 的状态"

#: shared/kubernetes/utils.go:300
msgid "failed to parse deployment status"
msgstr "无法分析部署状态"

#: shared/kubernetes/utils.go:312
#, javascript-format
msgid "cannot run kubectl %s"
msgstr "无法运行 kubectl %s"

#: shared/kubernetes/utils.go:326
msgid "cannot check if pod %[1]s is running in app %[2]s"
msgstr "无法检查 pod %[1]s 是否正在应用程序 %[2]s 中运行"

#: shared/kubernetes/utils.go:337 shared/kubernetes/utils.go:358
#, javascript-format
msgid "cannot execute %s"
msgstr "无法执行 %s"

#: shared/kubernetes/utils.go:366
msgid "invalid replicas result"
msgstr "复本结果无效"

#: shared/kubernetes/utils.go:395
#, javascript-format
msgid "%s is not a valid image pull policy value"
msgstr "%s 不是有效的映像拉取策略值"

#: shared/kubernetes/utils.go:427
msgctxt "The first placeholder is a command"
msgid "cannot run %[1]s using image %[2]s"
msgstr "无法使用映像 %[2]s 运行 %[1]s"

#: shared/kubernetes/utils.go:436 shared/kubernetes/utils.go:445
#, javascript-format
msgid "cannot delete pod %s"
msgstr "无法删除 pod %s"

#: shared/kubernetes/utils.go:464
#, javascript-format
msgid "cannot find node name matching filter %s"
msgstr "找不到与过滤器 %s 匹配的节点名称"

#: shared/kubernetes/utils.go:473
msgid "cannot serialize pod definition override"
msgstr "无法序列化 pod 定义覆盖"

#: shared/kubernetes/waiters.go:40
msgid "%[1]s job failed, run kubectl logs -n %[2]s --tail=-1 -ljob-name=%[1]s for details"
msgstr "%[1]s 作业失败，有关细节，请运行 kubectl logs -n %[2]s --tail=-1 -ljob-name=%[1]s"

#: shared/kubernetes/waiters.go:49
msgid "%[1]s job failed to complete within %[2]d seconds"
msgstr "%[1]s 作业无法在 %[2]d 秒内完成"

#: shared/kubernetes/waiters.go:61
#, javascript-format
msgid "failed to get %s job status"
msgstr "无法获取 %s 作业状态"

#: shared/kubernetes/waiters.go:65
#, javascript-format
msgid "invalid job status response: '%s'"
msgstr "作业状态响应无效：%s"

#: shared/kubernetes/waiters.go:85
#, javascript-format
msgid "failed to get %s pod status"
msgstr "无法获取 %s pod 状态"

#: shared/kubernetes/waiters.go:92
msgid "%[1]s pod failed with status %[2]s"
msgstr "%[1]s pod 失败，状态：%[2]s"

#: shared/kubernetes/waiters.go:96
msgid "%[1]s pod failed to complete within %[2]d seconds"
msgstr "%[1]s pod 无法在 %[2]d 秒内完成"

#: shared/podman/hostinspector.go:54
msgid "failed to run inspect script in host system"
msgstr "无法在主机系统中运行检查脚本"

#: shared/podman/hostinspector.go:59
msgid "cannot inspect host data"
msgstr "无法检查主机数据"

#: shared/podman/images.go:33
#, javascript-format
msgid "Ensure image %s is available"
msgstr "请确保映像 %s 可用"

#: shared/podman/images.go:47
msgid "Pull Policy is always. Presence of RPM image will be checked and pulled from registry if not present"
msgstr "拉取策略始终如下：先检查 PRM 映像是否存在，如果不存在，则会从注册表拉取"

#: shared/podman/images.go:57
#, javascript-format
msgid "Cannot use RPM image for %s"
msgstr "无法使用 %s 的 RPM 映像"

#: shared/podman/images.go:59
msgid "Using the %[1]s image loaded from the RPM instead of its online version %[2]s"
msgstr "正在使用从 RPM 加载的 %[1]s 映像，而不是其脱机版本 %[2]s"

#: shared/podman/images.go:64
#, javascript-format
msgid "Cannot find RPM image for %s"
msgstr "找不到 %s 的 RPM 映像"

#: shared/podman/images.go:76
#, javascript-format
msgid "image %s is missing and cannot be fetched"
msgstr "映像 %s 缺失，无法提取"

#: shared/podman/images.go:86
msgid "failed to determine image"
msgstr "无法确定映像"

#: shared/podman/images.go:94
msgid "failed to find the image of the currently running server container"
msgstr "找不到目前正在运行的服务器容器的映像"

#: shared/podman/images.go:105
msgid "failed to determine pgsql image"
msgstr "无法确定 pgsql 映像"

#: shared/podman/images.go:113
msgid "failed to find the image of the currently running db container"
msgstr "找不到目前正在运行的数据库容器的映像"

#: shared/podman/images.go:138
#, javascript-format
msgid "Cannot correctly parse image name '%s', local image cannot be used"
msgstr "无法正确分析映像名称 '%s'，本地映像无法使用"

#: shared/podman/images.go:156
msgid "cannot unmarshal image RPM metadata"
msgstr "无法解组映像 RPM 元数据"

#: shared/podman/images.go:175
#, javascript-format
msgid "skipping loading image from RPM as %s doesn't exist"
msgstr "正在跳过从 RPM 加载映像步骤，因为 %s 不存在"

#: shared/podman/images.go:205
#, javascript-format
msgid "Cannot unmarshal metadata file %s"
msgstr "无法解组元数据文件 %s"

#: shared/podman/images.go:227
#, javascript-format
msgid "error parsing: %s"
msgstr "分析时出错：%s"

#: shared/podman/images.go:235 shared/podman/images.go:249
#: shared/podman/images.go:264
#, javascript-format
msgid "failed to check if image %s has already been pulled"
msgstr "无法检查是否已拉取映像 %s"

#: shared/podman/images.go:271
#, javascript-format
msgid "%s should contains just lower case character, otherwise podman pull would fails"
msgstr "%s 应该仅包含小写字符，否则 podman 拉取操作将会失败"

#: shared/podman/images.go:273
#, javascript-format
msgid "Running podman pull %s"
msgstr "正在运行 podman pull %s"

#: shared/podman/images.go:285
#, javascript-format
msgid "Running podman image search --list-tags %s --format={{.Tag}}"
msgstr "正在运行 podman image search --list-tags %s --format={{.Tag}}"

#: shared/podman/images.go:299
#, javascript-format
msgid "cannot find any tag for image %s"
msgstr "未找到映像 %s 的任何标记"

#: shared/podman/images.go:313
#, javascript-format
msgid "Running podman ps --filter=name=%s --format={{ .Image }}"
msgstr "正在运行 podman ps --filter=name=%s --format={{ .Image }}"

#: shared/podman/images.go:319
#, javascript-format
msgid "cannot find any running image for container %s"
msgstr "未找到容器 %s 的任何运行中映像"

#: shared/podman/images.go:348 shared/podman/images.go:371
#: shared/podman/images.go:391 shared/podman/utils.go:190
#: shared/podman/utils.go:224 shared/podman/utils.go:261
#, javascript-format
msgid "Run %s"
msgstr "运行 %s"

#: shared/podman/images.go:351
#, javascript-format
msgid "Failed to remove image %s"
msgstr "无法去除映像 %s"

#: shared/podman/images.go:374
#, javascript-format
msgid "Failed to export image %s"
msgstr "无法导出映像 %s"

#: shared/podman/images.go:394
#, javascript-format
msgid "Failed to restore image %s"
msgstr "无法恢复映像 %s"

#: shared/podman/login.go:25
msgid "SCC credentials parameters will be used. SCC credentials from host will be ignored."
msgstr "将使用 SCC 身份凭证参数，并忽略来自主机的 SCC 身份凭证。"

#: shared/podman/login.go:52
msgid "failed to close the temporary auth file"
msgstr "无法关闭临时身份验证文件"

#: shared/podman/network.go:32
#, javascript-format
msgid "Setting up %s network"
msgstr "正在设置 %s 网络"

#: shared/podman/network.go:43
#, javascript-format
msgid "%s network doesn't have IPv6, deleting existing network to enable IPv6 on it"
msgstr "%s 网络未配置 IPv6，正在删除现有网络以在其上启用 IPv6"

#: shared/podman/network.go:47
#, javascript-format
msgid "failed to remove %s podman network"
msgstr "无法去除 %s podman 网络"

#: shared/podman/network.go:50
#, javascript-format
msgid "Reusing existing %s network"
msgstr "正在重复使用现有 %s 网络"

#: shared/podman/network.go:66
msgid "failed to find podman's network backend"
msgstr "找不到 podman 的网络后端"

#: shared/podman/network.go:68
msgid "Podman's network backend (%[1]s) is not netavark, skipping IPv6 enabling on %[2]s network"
msgstr "Podman 的网络后端 (%[1]s) 不是 netavark，正在跳过在 %[2]s 网络上启用 IPv6 的步骤"

#: shared/podman/network.go:77
#, javascript-format
msgid "failed to create %s network with IPv6 enabled"
msgstr "无法创建启用了 IPv6 的 %s 网络"

#: shared/podman/network.go:105
#, javascript-format
msgid "Network %s already removed"
msgstr "已去除网络 %s"

#: shared/podman/network.go:112
#, javascript-format
msgid "Failed to remove network %s"
msgstr "无法去除网络 %s"

#: shared/podman/network.go:114
msgid "Network removed"
msgstr "已去除网络"

#: shared/podman/secret.go:58 shared/podman/secret.go:70
#: shared/podman/secret.go:74
#, javascript-format
msgid "failed to create %s secret"
msgstr "无法创建 %s 机密"

#: shared/podman/secret.go:89
#, javascript-format
msgid "failed to write %s secret to file"
msgstr "无法将 %s 机密写入文件"

#: shared/podman/secret.go:104
#, javascript-format
msgid "failed to create podman secret %s"
msgstr "无法创建 podman 机密 %s"

#: shared/podman/secret.go:134
#, javascript-format
msgid "Failed to delete %s secret"
msgstr "无法删除 %s 机密"

#: shared/podman/secret.go:145
#, fuzzy, javascript-format
#| msgid "failed to connect to the server"
msgid "failed to get the content of the %s secret"
msgstr "无法连接到服务器"

#: shared/podman/support.go:26
msgid "No logs file on host to add to the archive"
msgstr "主机上没有可添加到存档中的日志文件"

#: shared/podman/support.go:33
msgid "No systemd file to add to the archive"
msgstr "没有可添加到存档中的 systemd 文件"

#: shared/podman/support.go:46 shared/podman/support.go:120
#: shared/podman/support.go:150
#, javascript-format
msgid "failed to run podman inspect %s"
msgstr "无法运行 podman inspect %s"

#: shared/podman/support.go:52
#, javascript-format
msgid "failed to fetch the config files bound to container %s"
msgstr "无法提取绑定到容器 %s 的配置文件"

#: shared/podman/support.go:58
#, javascript-format
msgid "failed to run podman logs %s"
msgstr "无法运行 podman logs %s"

#: shared/podman/support.go:70 shared/podman/support.go:90
#: shared/podman/support.go:115 shared/podman/support.go:138
#, javascript-format
msgid "failed to create %s file"
msgstr "无法创建 %s 文件"

#: shared/podman/support.go:75
#, javascript-format
msgid "failed to cat %s"
msgstr "无法查看 %s 的内容"

#: shared/podman/support.go:95
msgid "failed to run systemctl cat uyuni-*"
msgstr "无法运行 systemctl cat uyuni-*"

#: shared/podman/support.go:111
msgid "failed to close inspect dump file"
msgstr "无法关闭检查转储文件"

#: shared/podman/support.go:134
msgid "failed to close bound files"
msgstr "无法关闭绑定文件"

#: shared/podman/support.go:172
#, javascript-format
msgid "failed create %s file"
msgstr "无法创建 %s 文件"

#: shared/podman/support.go:177
#, javascript-format
msgid "failed to run journalctl -u %s"
msgstr "无法运行 journalctl -u %s"

#: shared/podman/systemd.go:107
#, javascript-format
msgid "failed to disable %s systemd service"
msgstr "无法禁用 %s systemd 服务"

#: shared/podman/systemd.go:117
msgid "failed to reset-failed systemd"
msgstr "reset-failed systemd 失败"

#: shared/podman/systemd.go:121
msgid "failed to reload systemd daemon"
msgstr "无法重新加载 systemd 守护程序"

#: shared/podman/systemd.go:138
#, javascript-format
msgid "failed to restart systemd %s.service"
msgstr "无法重启动 systemd %s.service"

#: shared/podman/systemd.go:146
#, javascript-format
msgid "failed to start systemd %s.service"
msgstr "无法启动 systemd %s.service"

#: shared/podman/systemd.go:154
#, javascript-format
msgid "failed to stop systemd %s.service"
msgstr "无法停止 systemd %s.service"

#: shared/podman/systemd.go:166
#, javascript-format
msgid "failed to enable %s systemd service"
msgstr "无法启用 %s systemd 服务"

#: shared/podman/systemd.go:178
#, fuzzy
#| msgid "failed to get the %s deployment revision"
msgid "Failed to get the %[1]s property from %[2]s service"
msgstr "找不到 %s 部署修订版"

#: shared/podman/systemd.go:245
#, javascript-format
msgid "Systemd has no %s.service unit"
msgstr "Systemd 没有 %s.service 单元"

#: shared/podman/systemd.go:250
#, javascript-format
msgid "Disable %s service"
msgstr "禁用 %s 服务"

#: shared/podman/systemd.go:265 shared/podman/systemd.go:282
#, javascript-format
msgid "Would remove %s"
msgstr "将去除 %s"

#: shared/podman/systemd.go:268 shared/podman/systemd.go:284
#, javascript-format
msgid "Remove %s"
msgstr "去除 %s"

#: shared/podman/systemd.go:270
#, javascript-format
msgid "Failed to remove %s.service file"
msgstr "无法去除 %s.service 文件"

#: shared/podman/systemd.go:286
#, javascript-format
msgid "Failed to remove %s file"
msgstr "无法去除 %s 文件"

#: shared/podman/systemd.go:293
#, javascript-format
msgid "Would remove %s if empty"
msgstr "将去除 %s（如果为空）"

#: shared/podman/systemd.go:300
#, javascript-format
msgid "%s folder contains file created by the user. Please remove them when uninstallation is completed."
msgstr "%s 文件夹包含该用户创建的文件。卸装完毕后，请去除这些文件。"

#: shared/podman/systemd.go:312
#, javascript-format
msgid "Would scale %s to 0 replicas"
msgstr "会将 %s 扩缩到 0 个复本"

#: shared/podman/systemd.go:315
#, javascript-format
msgid "Failed to disable %s service"
msgstr "无法禁用 %s 服务"

#: shared/podman/systemd.go:404
msgid "Service %[1]s already has %[2]d replicas."
msgstr "服务 %[1]s 已有 %[2]d 个复本。"

#: shared/podman/systemd.go:407
msgid "Scale %[1]s from %[2]d to %[3]d replicas."
msgstr "将 %[1]s 的复本数从 %[2]d 个扩缩到 %[3]d 个。"

#: shared/podman/systemd.go:411
msgid "cannot enable service"
msgstr "无法启用服务"

#: shared/podman/systemd.go:417
msgid "cannot disable service"
msgstr "无法禁用服务"

#: shared/podman/systemd.go:427
#, fuzzy
#| msgid "failed to get the %s deployment revision"
msgid "failed to show %[1]s property of %[2] systemd service"
msgstr "找不到 %s 部署修订版"

#: shared/podman/systemd.go:444
#, javascript-format
msgid "failed to create %s folder"
msgstr "无法创建 %s 文件夹"

#: shared/podman/systemd.go:454
#, javascript-format
msgid "cannot write %s file"
msgstr "无法写入 %s 文件"

#: shared/podman/systemd.go:499
#, javascript-format
msgid "failed to write %s file"
msgstr "无法写入 %s 文件"

#: shared/podman/systemd.go:504
#, javascript-format
msgid "failed to remove old %s systemd service configuration file"
msgstr "无法去除旧 %s systemd 服务配置文件"

#: shared/podman/utils.go:64
msgid "Extra arguments to pass to podman"
msgstr "要传递给 podman 的额外参数"

#: shared/podman/utils.go:71
msgid "failed to enable podman.socket unit"
msgstr "无法启用 podman.socket 单元"

#: shared/podman/utils.go:92 shared/podman/utils.go:121
#, javascript-format
msgid "failed to run %s container"
msgstr "无法运行 %s 容器"

#: shared/podman/utils.go:132
msgid "Would run podman kill %[1]s for container id %[2]s"
msgstr "将会针对 ID 为 %[2]s 的容器运行 podman kill %[1]s"

#: shared/podman/utils.go:133
msgid "Would run podman remove %[1]s for container id %[2]s"
msgstr "将会针对 ID 为 %[2]s 容器运行 podman remove %[1]s"

#: shared/podman/utils.go:135
msgid "Run podman kill %[1]s for container id %[2]s"
msgstr "针对 ID 为 %[2]s 的容器运行 podman kill %[1]s"

#: shared/podman/utils.go:138
msgid "Failed to kill the server"
msgstr "无法终止服务器"

#: shared/podman/utils.go:140
msgid "Run podman remove %[1]s for container id %[2]s"
msgstr "针对 ID 为 %[2]s 的容器运行 podman remove %[1]s"

#: shared/podman/utils.go:143
msgid "Error removing container"
msgstr "去除容器时出错"

#: shared/podman/utils.go:148
msgid "Container already removed"
msgstr "容器已去除"

#: shared/podman/utils.go:156
#, javascript-format
msgid "failed to get %s systemd service definition"
msgstr "无法获取 %s systemd 服务定义"

#: shared/podman/utils.go:163
#, fuzzy, javascript-format
#| msgid "no UYUNI_IMAGE defined in %s systemd service"
msgid "no UYUNI.*_IMAGE defined in %s systemd service"
msgstr "%s systemd 服务中未定义 UYUNI_IMAGE"

#: shared/podman/utils.go:202
#, javascript-format
msgid "Volume %s is externally mounted, directory cannot be removed"
msgstr "卷 %s 挂载在外部,无法去除该目录"

#: shared/podman/utils.go:226
#, javascript-format
msgid "Failed to export volume %s"
msgstr "无法导出卷 %s"

#: shared/podman/utils.go:229
msgid "Failed to write checksum of volume %[1]s to the %[2]s"
msgstr "无法将卷 %[1]s 的校验和写入 %[2]s"

#: shared/podman/utils.go:255
#, javascript-format
msgid "Checksum does not match for volume %s"
msgstr "校验和与卷 %s 不匹配"

#: shared/podman/utils.go:259
#, javascript-format
msgid "Failed to precreate empty volume %s"
msgstr "无法预先创建空卷 %s"

#: shared/podman/utils.go:263
#, javascript-format
msgid "Failed to import volume %s"
msgstr "无法导入卷 %s"

#: shared/podman/utils.go:267
#, javascript-format
msgid "Unable to restore selinux context for %s, manual action is required"
msgstr ""

#: shared/podman/utils.go:366
msgid "cannot inspect data"
msgstr "无法检查数据"

#: shared/ssl/flags.go:20
msgid "SSL certificate cnames separated by commas"
msgstr "SSL 证书名称（各名称以逗号分隔）"

#: shared/ssl/flags.go:21
msgid "SSL certificate country"
msgstr "SSL 证书国家/地区"

#: shared/ssl/flags.go:22
msgid "SSL certificate state"
msgstr "SSL 证书州/省"

#: shared/ssl/flags.go:23
msgid "SSL certificate city"
msgstr "SSL 证书城市"

#: shared/ssl/flags.go:24
msgid "SSL certificate organization"
msgstr "SSL 证书组织"

#: shared/ssl/flags.go:25
msgid "SSL certificate organization unit"
msgstr "SSL 证书组织单位"

#: shared/ssl/flags.go:27
msgid "SSL Certificate Flags"
msgstr "SSL 证书标志"

#: shared/ssl/flags.go:38
#, fuzzy
#| msgid "SSL certificate state"
msgid "Intermediate CA certificate path"
msgstr "SSL 证书州/省"

#: shared/ssl/flags.go:39
#, fuzzy
#| msgid "SSL certificate state"
msgid "Root CA certificate path"
msgstr "SSL 证书州/省"

#: shared/ssl/flags.go:40
#, fuzzy
#| msgid "SSL certificate state"
msgid "Server certificate path"
msgstr "SSL 证书州/省"

#: shared/ssl/flags.go:41
#, fuzzy
#| msgid "Database"
msgid "Server key path"
msgstr "数据库"

#: shared/ssl/flags.go:43 shared/ssl/flags.go:59
#, fuzzy
#| msgid "SSL Certificate Flags"
msgid "3rd Party SSL Certificate Flags"
msgstr "SSL 证书标志"

#: shared/ssl/flags.go:53
msgid "Intermediate CA certificate path for the database if different from the server one"
msgstr ""

#: shared/ssl/flags.go:55
msgid "Root CA certificate path for the database if different from the server one"
msgstr ""

#: shared/ssl/flags.go:56
#, fuzzy
#| msgid "SSL certificate state"
msgid "Database certificate path"
msgstr "SSL 证书州/省"

#: shared/ssl/flags.go:57
#, fuzzy
#| msgid "Database"
msgid "Database key path"
msgstr "数据库"

#: shared/ssl/ssl.go:69
msgid "Failed to find a non-CA certificate"
msgstr "找不到非 CA 证书"

#: shared/ssl/ssl.go:109
msgid "expected to find a certificate, got none"
msgstr "预期应找到一个证书，结果未找到任何证书"

#: shared/ssl/ssl.go:115
#, javascript-format
msgid "Failed to read certificate file %s"
msgstr "无法读取证书文件 %s"

#: shared/ssl/ssl.go:154
msgid "Failed to extract data from certificate"
msgstr "无法从证书提取数据"

#: shared/ssl/ssl.go:175
#, javascript-format
msgid "Failed to parse start date: %s\n"
msgstr "无法分析起始日期：%s\n"

#: shared/ssl/ssl.go:181
#, javascript-format
msgid "Failed to parse end date: %s\n"
msgstr "无法分析终止日期：%s\n"

#: shared/ssl/ssl.go:228
msgid "No CA found"
msgstr "未找到 CA"

#: shared/ssl/ssl.go:236
msgid "No CA found for server certificate"
msgstr "未找到服务器证书的 CA"

#: shared/ssl/ssl.go:245
#, javascript-format
msgid "Missing CA with subject hash %s"
msgstr "缺少主体哈希为 %s 的 CA"

#: shared/ssl/ssl.go:272
msgid "server certificate is required"
msgstr "必须指定服务器证书"

#: shared/ssl/ssl.go:275 shared/ssl/ssl.go:340
msgid "server key is required"
msgstr "必须指定服务器密钥"

#: shared/ssl/ssl.go:290
#, javascript-format
msgid "%s file is not accessible"
msgstr "%s 文件无法访问"

#: shared/ssl/ssl.go:299
msgid "Source server SSL CA private key password"
msgstr "源服务器 SSL CA 私用密钥口令"

#: shared/ssl/ssl.go:305
msgid "Failed to open openssl rsa process input stream"
msgstr "无法打开 openssl rsa 流程输入流"

#: shared/ssl/ssl.go:308
msgid "Failed to write openssl key content to input stream"
msgstr "无法将 openssl 密钥内容写入输入流"

#: shared/ssl/ssl.go:314
msgid "Failed to convert CA private key to RSA"
msgstr "无法将 CA 私用密钥转换为 RSA"

#: shared/ssl/ssl.go:324
msgid "Failed to open openssl x509 process input stream"
msgstr "无法打开 openssl x509 流程输入流"

#: shared/ssl/ssl.go:327
msgid "Failed to write SSL certificate to input stream"
msgstr "无法将 SSL 证书写入输入流"

#: shared/ssl/ssl.go:331
msgid "failed to strip text part from CA certificate"
msgstr "无法剥离 CA 证书中的文本部分"

#: shared/ssl/ssl.go:346
msgid "Invalid SSL key, it is probably encrypted"
msgstr "SSL 密钥无效，它可能已加密"

#: shared/utils/cmd.go:58 shared/utils/cmd.go:59
msgid "failed to unmarshall configuration"
msgstr "无法解组配置"

#: shared/utils/cmd.go:74
msgid ""
"tool to use to reach the container. Possible values: 'podman', 'podman-remote', 'kubectl'.\n"
"Default guesses which to use."
msgstr ""
"用于访问容器的工具。可能的值为：podman、podman-remote、kubectl。\n"
"默认会推测应使用哪个工具。"

#: shared/utils/cmd.go:90
msgid "set whether to pull the images or not. The value can be one of 'Never', 'IfNotPresent' or 'Always'"
msgstr "设置是否拉取映像。值可以是以下之一：'Never'、'IfNotPresent' 或 'Always'"

#: shared/utils/cmd.go:95
msgid "PTF ID"
msgstr "PTF ID"

#: shared/utils/cmd.go:96
msgid "Test package ID"
msgstr "测试软件包 ID"

#: shared/utils/cmd.go:97
msgid "SCC user"
msgstr "SCC 用户"

#: shared/utils/cmd.go:115
msgid "Actually remove the server"
msgstr "真正去除服务器"

#: shared/utils/cmd.go:116
msgid "Also remove the volumes"
msgstr "同时去除卷"

#: shared/utils/cmd.go:117
msgid "Also remove the container images"
msgstr "同时去除容器映像"

#: shared/utils/cmd.go:127 shared/utils/cmd.go:130
msgid "application log level"
msgstr ""

#: shared/utils/cmd.go:133
#, fuzzy
#| msgid "Failed to find home directory"
msgid "Failed to hide --loglevel parameter"
msgstr "找不到主目录"

#: shared/utils/config.go:40
#, javascript-format
msgid "failed to parse configuration file %s"
msgstr "无法分析配置文件 %s"

#: shared/utils/config.go:54
msgid "Failed to find home directory"
msgstr "找不到主目录"

#: shared/utils/config.go:97
msgid "failed to bind %[1]s config to parameter %[2]s"
msgstr "无法将 %[1]s 配置绑定到参数 %[2]s"

#: shared/utils/config.go:109
msgid ""
"Usage:{{if .Runnable}}\n"
"  {{.UseLine}}{{end}}{{if .HasAvailableSubCommands}}\n"
"  {{.CommandPath}} [command]{{end}}{{if gt (len .Aliases) 0}}\n"
"\n"
"Aliases:\n"
"  {{.NameAndAliases}}{{end}}{{if .HasExample}}\n"
"\n"
"Examples:\n"
"{{.Example}}{{end}}{{if .HasAvailableSubCommands}}{{$cmds := .Commands}}{{if eq (len .Groups) 0}}\n"
"\n"
"Available Commands:{{range $cmds}}{{if (or .IsAvailableCommand (eq .Name \"help\"))}}\n"
"  {{rpad .Name .NamePadding }} {{.Short}}{{end}}{{end}}{{else}}{{range $group := .Groups}}\n"
"\n"
"{{.Title}}{{range $cmds}}{{if (and (eq .GroupID $group.ID) (or .IsAvailableCommand (eq .Name \"help\")))}}\n"
"  {{rpad .Name .NamePadding }} {{.Short}}{{end}}{{end}}{{end}}{{if not .AllChildCommandsHaveGroup}}\n"
"\n"
"Additional Commands:{{range $cmds}}{{if (and (eq .GroupID \"\") (or .IsAvailableCommand (eq .Name \"help\")))}}\n"
"  {{rpad .Name .NamePadding }} {{.Short}}{{end}}{{end}}{{end}}{{end}}{{end}}{{if .HasAvailableLocalFlags}}\n"
"\n"
"Flags:\n"
"{{.LocalFlags.FlagUsages | trimTrailingWhitespaces}}{{end}}{{if .HasAvailableInheritedFlags}}\n"
"\n"
"Global Flags:\n"
"{{.InheritedFlags.FlagUsages | trimTrailingWhitespaces}}{{end}}{{if .HasHelpSubCommands}}\n"
"\n"
"Additional help topics:{{range .Commands}}{{if .IsAdditionalHelpTopicCommand}}\n"
"  {{rpad .CommandPath .CommandPathPadding}} {{.Short}}{{end}}{{end}}{{end}}{{if .HasAvailableSubCommands}}\n"
"\n"
"Use \"{{.CommandPath}} [command] --help\" for more information about a command.{{end}}\n"
msgstr ""
"用法：{{if .Runnable}}\n"
"  {{.UseLine}}{{end}}{{if .HasAvailableSubCommands}}\n"
"  {{.CommandPath}} [command]{{end}}{{if gt (len .Aliases) 0}}\n"
"\n"
"别名：\n"
"  {{.NameAndAliases}}{{end}}{{if .HasExample}}\n"
"\n"
"示例：\n"
"{{.Example}}{{end}}{{if .HasAvailableSubCommands}}{{$cmds := .Commands}}{{if eq (len .Groups) 0}}\n"
"\n"
"可用的命令：{{range $cmds}}{{if (or .IsAvailableCommand (eq .Name \"help\"))}}\n"
"  {{rpad .Name .NamePadding }} {{.Short}}{{end}}{{end}}{{else}}{{range $group := .Groups}}\n"
"\n"
"{{.Title}}{{range $cmds}}{{if (and (eq .GroupID $group.ID) (or .IsAvailableCommand (eq .Name \"help\")))}}\n"
"  {{rpad .Name .NamePadding }} {{.Short}}{{end}}{{end}}{{end}}{{if not .AllChildCommandsHaveGroup}}\n"
"\n"
"其他命令：{{range $cmds}}{{if (and (eq .GroupID \"\") (or .IsAvailableCommand (eq .Name \"help\")))}}\n"
"  {{rpad .Name .NamePadding }} {{.Short}}{{end}}{{end}}{{end}}{{end}}{{end}}{{if .HasAvailableLocalFlags}}\n"
"\n"
"标志：\n"
"{{.LocalFlags.FlagUsages | trimTrailingWhitespaces}}{{end}}{{if .HasAvailableInheritedFlags}}\n"
"\n"
"全局标志：\n"
"{{.InheritedFlags.FlagUsages | trimTrailingWhitespaces}}{{end}}{{if .HasHelpSubCommands}}\n"
"\n"
"其他帮助主题：{{range .Commands}}{{if .IsAdditionalHelpTopicCommand}}\n"
"  {{rpad .CommandPath .CommandPathPadding}} {{.Short}}{{end}}{{end}}{{end}}{{if .HasAvailableSubCommands}}\n"
"\n"
"有关命令的详细信息，请使用 \"{{.CommandPath}} [command] --help\"。{{end}}\n"

#: shared/utils/config.go:143
msgid ""
"\n"
"Configuration:\n"
"\n"
"  All the non-global flags can alternatively be passed as configuration.\n"
"\n"
"  The configuration file is a YAML file with entries matching the flag name.\n"
"  The name of a flag is the part after the '--' of the command line parameter.\n"
"  Every '_' character in the flag name means a nested property.\n"
"\n"
"  For instance the '--tz CEST' and '--ssl-password secret' will be mapped to\n"
"  this YAML configuration:\n"
"\n"
"    tz: CEST\n"
"    ssl:\n"
"      password: secret\n"
"\n"
"  The configuration file will be searched in the following places and order:\n"
"  · /etc/uyuni/uyuni-tools.yaml\n"
"  · $XDG_CONFIG_HOME/{{ .Name }}/{{ .ConfigFile }}\n"
"  · $HOME/.config/{{ .Name }}/{{ .ConfigFile }}\n"
"  · $PWD/{{ .ConfigFile }}\n"
"  · the value of the --config flag\n"
"\n"
"\n"
"Environment variables:\n"
"\n"
"  All the non-global flags can also be passed as environment variables.\n"
"\n"
"  The environment variable name is the flag name with '-' replaced by with '_'\n"
"  and the {{ .EnvPrefix }} prefix.\n"
"\n"
"  For example the '--tz CEST' flag will be mapped to '{{ .EnvPrefix }}_TZ'\n"
"  and '--ssl-password' flags to '{{ .EnvPrefix }}_SSL_PASSWORD'\n"
msgstr ""
"\n"
"配置：\n"
"\n"
"  所有非全局标志都可作为配置选择性传递。\n"
"\n"
"  配置文件为 YAML 文件，其中包含与标志名称匹配的项。\n"
"  标志的名称为命令行参数 '--' 后面的部分。\n"
"  标志名称中的每个 '_' 字符都表示一个嵌套属性。\n"
"\n"
"  例如，'--tz CEST' 和 '--ssl-password secret' 将对应\n"
"以下 YAML 配置：\n"
"\n"
"    tz: CEST\n"
"    ssl:\n"
"      password: secret\n"
"\n"
"  系统将在以下位置按如下顺序搜索配置文件：\n"
"  · /etc/uyuni/uyuni-tools.yaml\n"
"  · $XDG_CONFIG_HOME/{{ .Name }}/{{ .ConfigFile }}\n"
"  · $HOME/.config/{{ .Name }}/{{ .ConfigFile }}\n"
"  · $PWD/{{ .ConfigFile }}\n"
"  · --config 标志的值\n"
"\n"
"\n"
"环境变量：\n"
"\n"
"  所有非全局标志都可作为环境变量传递。\n"
"\n"
"  环境变量名称与标志名称对应，不过 '-' 会改为 '_'，\n"
"  并且带有 {{ .EnvPrefix }} 前缀。\n"
"\n"
"  例如，'--tz CEST' 标志对应于 '{{ .EnvPrefix }}_TZ'，\n"
"  '--ssl-password' 标志对应于 '{{ .EnvPrefix }}_SSL_PASSWORD'\n"

#: shared/utils/config.go:180
msgid "Help on configuration file and environment variables"
msgstr "关于配置文件和环境变量的帮助"

#: shared/utils/config.go:189
msgid "failed to compute config help command"
msgstr "compute config 帮助命令失败"

#: shared/utils/files.go:21
#, javascript-format
msgid "cannot check content of %s"
msgstr "无法检查 %s 的内容"

#: shared/utils/files.go:33
#, javascript-format
msgid "Cannot remove %s folder"
msgstr "无法去除 %s 文件夹"

#: shared/utils/files.go:44
#, javascript-format
msgid "Failed to get %s file informations"
msgstr "无法获取 %s 文件信息"

#: shared/utils/files.go:53
#, javascript-format
msgid "Failed to read file %s"
msgstr "无法读取文件 %s"

#: shared/utils/files.go:69
#, javascript-format
msgid "Would remove file %s"
msgstr "将去除文件 %s"

#: shared/utils/files.go:71
#, javascript-format
msgid "Removing file %s"
msgstr "正在去除文件 %s"

#: shared/utils/files.go:73
#, javascript-format
msgid "Failed to remove file %s"
msgstr "无法去除文件 %s"

#: shared/utils/files.go:83
msgid "failed to create temporary directory"
msgstr "无法创建临时目录"

#: shared/utils/files.go:87
msgid "failed to remove temporary directory"
msgstr "无法去除临时目录"

#: shared/utils/files.go:97
#, javascript-format
msgid "fails to open %s file"
msgstr "无法打开 %s 文件"

#: shared/utils/files.go:109
#, javascript-format
msgid "failed to read %s file"
msgstr "无法读取 %s 文件"

#: shared/utils/files.go:113
#, javascript-format
msgid "failed to copy %s file"
msgstr "无法复制 %s 文件"

#: shared/utils/flaggroups.go:56
msgid "Flags:\n"
msgstr "标志：\n"

#: shared/utils/flaggroups.go:108
msgid "no such flag help group: %v"
msgstr "不存在以下标志帮助组：%v"

#: shared/utils/inspector.go:20
msgid "cannot read config"
msgstr "无法读取配置"

#: shared/utils/inspector.go:25
msgid "failed to unmarshal the inspected data"
msgstr "无法解组检查的数据"

#: shared/utils/logUtils.go:97
msgid "Couldn't open %[1]s file for writing, writing log to %[2]s"
msgstr "无法打开 %[1]s 文件写入数据，正在将日志写入 %[2]s"

#: shared/utils/support.go:32
msgid "Unable to detect hostname, using localhost"
msgstr "无法检测主机名，正在使用 localhost"

#: shared/utils/support.go:46
msgid "Preparing the tarball"
msgstr "正在准备 Tar 包"

#: shared/utils/support.go:62
#, javascript-format
msgid "failed to add %s to tarball"
msgstr "无法将 %s 添加到 Tar 包"

#: shared/utils/support.go:92
msgid "failed to run supportconfig on the host"
msgstr "无法在主机上运行 supportconfig"

#: shared/utils/support.go:102
msgid "failed to find host supportconfig tarball from command output"
msgstr "在命令输出中找不到主机 supportconfig Tar 包"

#: shared/utils/support.go:105
msgid "supportconfig is not available on the host, skipping it"
msgstr "无法在主机上使用 supportconfig，正在跳过"

#: shared/utils/tar.go:48
msgid "Skipping extraction of %[1]s in %[2]s file as it resolves outside the target path"
msgstr "正在跳过在 %[2]s 文件中提取 %[1]s 的步骤，因为该文件在目标路径之外解析"

#: shared/utils/tar.go:90
#, javascript-format
msgid "failed to write tar.gz to %s"
msgstr "无法在 %s 中写入 tar.gz"

#: shared/utils/template.go:25
#, javascript-format
msgid "%s file already present, not overwriting"
msgstr "%s 文件已存在，将不重写"

#: shared/utils/template.go:32
#, javascript-format
msgid "failed to open %s for writing"
msgstr "无法打开 %s 以写入数据"

#: shared/utils/utils.go:59
#, javascript-format
msgid "Has to be more than %d character long"
msgid_plural "Has to be more than %d characters long"
msgstr[0] "包含的字符数必须大于 %d"

#: shared/utils/utils.go:63
#, javascript-format
msgid "Has to be less than %d character long"
msgid_plural "Has to be less than %d characters long"
msgstr[0] "包含的字符数必须小于 %d"

#: shared/utils/utils.go:74
msgid "Failed to read password"
msgstr "无法读取口令"

#: shared/utils/utils.go:88
msgid "Cannot contain spaces or tabs"
msgstr "不得包含空格或制表符"

#: shared/utils/utils.go:105 shared/utils/utils.go:128
#: shared/utils/utils.go:141
msgid "not an interactive device, not asking for missing value"
msgstr "不是交互设备，不提示提供缺少的值"

#: shared/utils/utils.go:114
msgid "Confirm the password"
msgstr "确认口令"

#: shared/utils/utils.go:116
msgid "Two different passwords have been provided"
msgstr "两次提供的口令不相同"

#: shared/utils/utils.go:150
msgid "failed to read input"
msgstr "无法读取输入"

#: shared/utils/utils.go:158
msgid "A value is required"
msgstr "必须提供值"

#: shared/utils/utils.go:218
msgid "Registry %[1]s would be used instead of namespace %[2]s"
msgstr "将使用注册表 %[1]s 而不是名称空间 %[2]s"

#: shared/utils/utils.go:233 shared/utils/utils.go:259
#, javascript-format
msgid "invalid image name: %s"
msgstr "映像名称无效：%s"

#: shared/utils/utils.go:237
#, javascript-format
msgid "tag missing on %s"
msgstr "%s 缺少标记"

#: shared/utils/utils.go:245 shared/utils/utils.go:250
#, javascript-format
msgid "Computed image name is %s"
msgstr "计算的映像名称为 %s"

#: shared/utils/utils.go:265
msgid "image path '%[1]s' does not start with registry path '%[2]s'"
msgstr ""

#: shared/utils/utils.go:276
#, javascript-format
msgid "Failed to run %s"
msgstr "无法运行 %s"

#: shared/utils/utils.go:285
msgid "Failed to read random data"
msgstr "无法读取随机数据"

#: shared/utils/utils.go:306
#, javascript-format
msgid "error downloading from %s"
msgstr "从 %s 下载时出错"

#: shared/utils/utils.go:312
#, javascript-format
msgid "bad status: %s"
msgstr "不良状态：%s"

#: shared/utils/utils.go:425
msgid "failed to compute server FQDN"
msgstr "无法计算服务器 FQDN"

#: shared/utils/utils.go:439
#, javascript-format
msgid "%s is not a valid FQDN"
msgstr "%s 不是有效 FQDN"

#: shared/utils/utils.go:443
#, javascript-format
msgid "cannot resolve %s"
msgstr "无法解析 %s"

#: shared/utils/utils.go:468
#, javascript-format
msgid "error creating file %s"
msgstr "创建文件 %s 时出错"

#: shared/utils/utils.go:473
#, javascript-format
msgid "error writing file %s"
msgstr "写入文件 %s 时出错"

#: shared/utils/utils.go:485 shared/utils/utils.go:500
#, javascript-format
msgid "Failed to calculate checksum of the file %s"
msgstr "无法计算文件 %s 的校验和"

#: shared/utils/utils.go:490
msgid "Failed to write checksum of the file %[1]s to the %[2]s"
msgstr "无法将文件 %[1]s 的校验和写入 %[2]s"

#: shared/utils/utils.go:507
#, fuzzy
#| msgid "Failed to calculate checksum of the file %s"
msgid "Failed to read checksum of the file %[1]s"
msgstr "无法计算文件 %s 的校验和"

#: shared/utils/utils.go:511
#, javascript-format
msgid "Checksum of %s does not match"
msgstr "%s 的校验和不匹配"

#: shared/utils/uyuniservices.go:18
msgid "Main service"
msgstr "主服务"

#: shared/utils/uyuniservices.go:24
msgid "Migration helper"
msgstr "迁移助手"

#: shared/utils/uyuniservices.go:30
msgid "Confidential computing attestation"
msgstr "机密计算认证"

#: shared/utils/uyuniservices.go:36
msgid "Hub XML-RPC API"
msgstr "Hub XML-RPC API"

#: shared/utils/uyuniservices.go:42
msgid "Saline"
msgstr "Saline"

#: shared/utils/uyuniservices.go:46
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#~ msgid "failed to login to registry.suse.com"
#~ msgstr "无法登录 registry.suse.com"

#~ msgid "failed to generate inspect script"
#~ msgstr "无法生成检查脚本"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot read file %s"
#~ msgstr "无法读取文件 %s"

#~ msgid "server didn't start within 120s. Check for the service status"
#~ msgstr "服务器未在 120 秒内启动。请检查服务状态"

#~ msgid "failed to discover the cluster type"
#~ msgstr "无法发现群集类型"

#, javascript-format
#~ msgid "no %s helm release installed on the cluster"
#~ msgstr "群集上未安装 %s helm 版本"

#, javascript-format
#~ msgid "failed to detect %s's namespace using helm"
#~ msgstr "无法使用 helm 检测 %s 的名称空间"

#~ msgid "helm provided an invalid JSON output"
#~ msgstr "helm 提供了无效的 JSON 输出"

#~ msgid "found no or more than one deployment"
#~ msgstr "未找到部署或找到多个部署"

#, javascript-format
#~ msgid "install %s before running this command"
#~ msgstr "在运行此命令前安装 %s"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot delete %s"
#~ msgstr "无法删除 %s"

#~ msgid "cannot find node running uyuni"
#~ msgstr "找不到运行 uyuni 的节点"

#~ msgid "cannot run inspect pod"
#~ msgstr "无法运行检查 pod"

#, fuzzy, javascript-format
#~ msgid "failed to write %s secret definition file"
#~ msgstr "无法写入 %s 文件"

#, fuzzy, javascript-format
#~ msgid "failed to define %s secret"
#~ msgstr "无法禁用 %s 服务"

#~ msgid "failed to pull image"
#~ msgstr "无法拉取映像"

#~ msgid "failed to find a ready replica for deployment %[1]s in namespace %[2]s after 120s"
#~ msgstr "120 秒后未在名称空间 %[2]s 中找到部署 %[1]s 的就绪复本"

#~ msgid "Waiting for image of %[1]s pod in %[2]s namespace to be pulled"
#~ msgstr "正在等待拉取 %[2]s 名称空间中 %[1]s pod 的映像"

#, javascript-format
#~ msgid "failed to get failed events for pod %s"
#~ msgstr "无法获取 pod %s 的失败事件"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot get pods for %s"
#~ msgstr "无法获取 %s 的 pod"

#, javascript-format
#~ msgid "replica to %d failed"
#~ msgstr "复本数设置为 %d 失败"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot get pod informations %s"
#~ msgstr "无法获取 pod 信息 %s"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot set replicas for %s to zero"
#~ msgstr "无法将 %s 的复本数设置为 0"

#, javascript-format
#~ msgid "deleting pod %s. Status fails with error"
#~ msgstr "正在删除 pod %s。状态：由于发生错误而失败"

#, javascript-format
#~ msgid "error during execution of %s"
#~ msgstr "执行 %s 期间出错"

#~ msgid "pod %[1]s status is not %[2]s in %[3]d seconds"
#~ msgstr "pod %[1]s 的状态在 %[3]d 秒内未 %[2]s"

#~ msgid "cannot fetch namespace"
#~ msgstr "无法提取名称空间"

#, javascript-format
#~ msgid "the container is not running, %s command not executed:"
#~ msgstr "容器未在运行，%s 命令未执行："

#, javascript-format
#~ msgid "Failed to find %s's namespace, skipping removal"
#~ msgstr "找不到 %s 的名称空间，正在跳过去除步骤"

#~ msgid "pod %[1]s replicas have not reached %[2]d in %[3]s seconds"
#~ msgstr "Pod %[1]s 复本数在 %[3]s 秒内未达到 %[2]d"

#~ msgid "cannot inspect host values"
#~ msgstr "无法检查主机值"

#~ msgid "The image name provided is %[1]s and does not contains the registry %[2]s. The image name used will be %[3]s. You can set the flag --registry to change this behaviour."
#~ msgstr "提供的映像名称为 %[1]s，不包含注册表 %[2]s。使用的映像名称将是 %[3]s。您可以设置标志 --registry 来更改此行为。"

#~ msgid "Path to custom /var/cache volume"
#~ msgstr "自定义卷 /var/cache 的路径"

#~ msgid "Path to custom /var/lib/pgsql volume"
#~ msgstr "自定义卷 /var/lib/pgsql 的路径"

#~ msgid "Path to custom /var/spacewalk volume"
#~ msgstr "自定义卷 /var/spacewalk 的路径"

#~ msgid "Path to custom /srv/www/ volume"
#~ msgstr "自定义卷 /srv/www/ 的路径"

#, fuzzy
#~ msgid "volume folder (%[1]s) already exists, cannot link it to %[2]s"
#~ msgstr "卷文件夹 (%s) 已存在，无法将其关联到 %s"

#, fuzzy, javascript-format
#~ msgid "failed to create volumes folder %s"
#~ msgstr "无法创建卷文件夹 %s：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "failed to get podman's volumes folder"
#~ msgstr "无法获取 podman 的卷文件夹：%s"

#, javascript-format
#~ msgid "failed to pull image: %s"
#~ msgstr "无法拉取映像：%s"

#, javascript-format
#~ msgid "failed to create temporary directory: %s"
#~ msgstr "无法创建临时目录：%s"

#, javascript-format
#~ msgid "cannot inspect data. %s"
#~ msgstr "无法检查数据。%s"
